[行動Post] 十八區開花如何進化

今日行街聽到個大叔講，拎上嚟討論下。

自從黨鐵宵禁，十八區開花已經係不可改變嘅趨勢。但係開過幾日，裝修嘅伎倆對家已經唔係好怕。咁樣十八區開花點樣繼續落去好？

我建議，每個區identify一個目標地點，例如係啲高官、議員、警犬嘅屋企附近，我哋係佢附近抗議，貼下文宣咁，等佢知道市民嘅不滿，俾啲壓力佢地。

大家點睇？

利申：一定要合法和平，遊行集會記得申請不反對通知書啊

突發！香城online現已公開發售！

正式宣布 今晚18區開花

自推一下先~

再推一下~

推又推

變單機post

自推....

推

推，唔好俾五毛分左去講生日慶祝

推呀